罷工前唔好玩到咁激啦

見好就收啦
又唔係決戰

下？仲覺得會罷工？
而家冇人支持啦
我好多朋友見到今日咁都轉左軑

屌 又話轉BE WATER戰術
唔散都走去第2邊 又同警犬正面衝突

轉你老母臭閪呀

唔係喎 你老母話星期一罷工唔接客 想幫襯都無

你朋友未來 來 咁快決定到

不被捕 不流血
612至今已有206人被捕

屌，原來隻臭雞係佢老母